ig真係好恐怖

新開個private ac
睇下自己鐘意既野
貼下野自high
係suggestion到都不斷彈d識既人出黎
連唔熟既都彈
話suggest我去follow佢地
明明乜權張都冇比
又冇連FB
話咩based on likes

真心好恐怖

之前試過ig通知我某個fd開咗另一個ig ac
我一㩒入去睇
見到全部post都係徵part time gf

你連左電話佢都會suggest你d聯絡人架喎

網上真係冇私穩

乜權限都冇比
個email都係亂打
用舊電話係屋企用

邊夠Facebook 得人驚，我無裝apps， 無link手機，都照suggest 啲我識嘅人比我加
仲要係無common fd

我個新ac都會like下J圖
乜咁撚大獲
我係咪del左佢好d

係男人嘅就同我堂堂正正like j圖

咁恐怖

我睇個d幾大膽下
仲要土炮有親切感
廢事比人知啦

啱啱試左reinstall
一入就問我continue with XXX？
XXX係我fb 但我肯定冇比過fb佢

佢個篇千字terms & condition可能有古怪掛

你一用就授權左佢用你電話聯絡人 fb既資料

依個function 真係懶friendly 咁
有次想偷偷開新ac for fan page
點知ig即刻通知曬所有人

痴線😿